呢個世界無永遠既敵人

最近留意到田二少同元秋都有表態對777不滿及失望

有好多人講"反了反了"或者批評佢地之前點樣點樣，其實咁樣唔係最好既回應方法。
因為你挑撥佢同佢既陣容之間既關係，對我地無乜好處。要記住，世界上無絕對既敵人，只要係某件事上佢地同意我地既，我地都可以表示支持。我地可以讚下對方係少有既開明建制派，有用心分析件事。務求令對方係呢件事上企係我地呢邊。

要緊記人係先有想法才去行事，行事後會不斷希望得到其他人認同。只要係對既事上將佢地拉過黎我地呢邊，應該好處多過壞處，雖然咁樣會比佢帶上左光環，但目標為本比邊個邊個套上光環更重要。始終佢地同我地陣容唔一樣，所以受眾都唔一樣，只要佢地開口，佢地果邊既受眾絕對會開始改變想法，咁樣唔係更容易去推我地既訴求咩。而更重要係佢地既聲音可以比到777壓力。

推

明顯跟緊劇本啦 又打哂飛機咁做乜姐

元秋就算啦
跟本係中共隻狗黎